得罪講句，撐hololive vtuber不如撐返本地出品嘅達哥仲好

同樣奶中共錢寧願撐返本土嘢
同樣都係做直播
達哥好笑得嚟仲有親切感

好能毒 行開啲啦死毒能

點解唔撐本地vtuber

達哥好笑啲

vtuber到底係咩概念
全部都肥毒撚扮女人

其實仲有好多達哥咁嘅人
可惜香港好似唔流行睇直播依家野
Btw, 睇緊中村同mafia嘅yt，個人開心過睇vtuber

有睇過背後的人 你會改觀

唔覺

嗊嘰

好多好樣衰

慎入

PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘PE↗KO↘

冇watame是否可撐

coco會長咁靚

獅白中之人 成個池美麗咁

唔係HA↗HA↘HA↗HA↘咩

yagoo好黃㗎

A

樓主就真係肥毒啦

你望下圍住達哥係邊啲人
你望下圍住大J係邊啲人
你望下圍住笑波子係邊啲人
你望下圍住rosema係邊啲人

你就肥毒

瘦毒

迖狗

好彩見唔到星街真人

達哥真係好無辜

好啦喎

講得好

請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！

hololive奶共你點駁

達哥喺IG講721，反達又當睇唔到
達哥同大J喺反修例前同樣賣淘寶天貓廣告
大J粉照舊當人哋人民英雄又可以既往不咎

大丁水鬼升城皇

之前睇10分鐘介紹vtuber有少少興趣
之後自己查有邊D本地
結果見到有個自介寫明唔講政治
都係撐有表態真人好過, 唔想支持有可能係對家嘅人

達哥屌自己觀眾引戰狗，班達粉自己都當睇唔到啦

打和啦

根本就係咁，現實要搵個好睇又啱立場唔係咁簡單
與其睇埋啲奶共集團，不如睇返啲本土嘢
香港嚟講最好睇直播應該就係達哥
就算比起以前差咗都係達哥最好睇
如果因為達哥心態爆炸就反鳩佢
你可以試下俾幾百友日日網上抹黑數臭睇下你頂唔頂到

毒能

睇開榎川幸同日暮ない

幸飯 應該唔係藍掛

點會呢

無論係肥毒撚定千年一遇女神
你都係冇得屌嫁啦
有咩所謂

咁睇船長都唔差

不嬲架啦 咪即youtube版聲優...

聲優都唔係個個靚啦..

釘宮咪一樣唔靚 但係配得出色聲又靚

horny lesbian girl needs love

其實各有各好睇
都仲有繼續睇達哥

我本身唔係特別鍾意睇女仔打機
但係睇vtube又無咩野

本身都唔睇vtuber
呢d 同vtuber 都唔知有咩分別
都唔知點解咁受歡迎

夏色祭唔係應該男人婆咩

真人淫到仆街

兔田真人成個李偲嫣咁

原片已經變咗私人影片，hololive粉又當睇唔到

?.?

有無相

#11 個回覆第一張圖

你係咪指會計妹?

佢個台好似變咗藍絲台咁

推比周庭再推上twitter啦

系 holo就是垃圾

跪了跪了

hololive不了

龍三你勁到哭，又中

勁能到

高質post

未來人

Hololive 前線好黃

まつり件衫真係好黃

まつり啲尿好黃

好勁

本身唔知咩事，查完笑撚死

唔睇assholive咪睇彩虹社囉

彩虹集體玩原神

屌 未來人

睇彩虹印度啦唯有

撐本土撐達哥

準確啲講係
每日幾十個post
持續一年時間
日屌夜屌

屌哂老母都唔準嬲 要笑住比人屌
否則就會比人話公關差

推pekora gura 同團長